今日發夢有行過金鐘銅鑼灣既前線同我入泥！！！

利申借AC 前線靚絲

由於最近大家都玩香城Online瘋狂轉場
根本上瘋狂轉場都唔係玩緊popo 而係玩緊自己友
大家都拎住好重裝備同埋物資行咗幾萬步 都唔知自己做過啲咩 但係就攰到仆街

所以我有個建議

不如大家開個前線Tg group
因為而家根本上好難分到邊個係咪前線
亦都好多人想帶風向
你唔會知邊個係唔係鬼
我唔係想分化和理非 但係呢兩日都試過比和理非帶住行 但結果真係唔係好work

所以我覺得有咩可以喺Tg到溝通
大家有咩提議係個group到講

推

乜9

。

唔會work 前線係一班鬆散既組織 亦都係故意鬆散 因為唔知對方係咪鬼 所以後勤既攰就轉手 唔好做任何野增加前線被篤灰既風險

利伸 咩都係聽講